電髮後點Gel頭？

電咗髮一段日子，平時就係咁由得佢就咁出街
最近聽到話可以「濕Gel」
請問係咩嚟